馬壇清算名單（2016-17馬季終極版）

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身）

諗到再加

潘明輝騎師王

皮卡丘一出閘已經葬撕飛

馬 :
比卡超 (呃錢)

我拉8W

莫雷拉
搶馬 打壓華將
季尾都呃公公婆婆錢

冇西拉？

出賣香港，幫小日本贏左幾場國際賽

車錢都呃

公然凌駕於董事之上，國際賽仲賣港

潘頓
熱門拉馬 冷門去馬 呃馬迷錢

你條臭西夠m到就鳩騎啦
仲要一個月最少黎8次m

繼續寫 喊完今晚一次過整理

潘明輝麥偉利正一食屎狗

攞獎先

又見到坑爹

洪xx條仆街幾時死

今晚要加 喊完先

方嘉柏
容天鵬
葉楚航
蘇偉賢

呢4個不解釋

想加respect 系列

吳大夫

蘇偉賢都算正氣呀

踢緊波今晚加返 我寫左上面個啲先

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事）
潘頓：（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）

今晚會再更新

麥偉利無隻入三甲 屌佢老母咪撚再騎馬啦屌

贊下沈拿，識玩
客串幾日就摸索到香港跑馬，要跟前守好位爆一段，佢有個訪問話要返去再實踐下喎

Hins係大賽騎師
2w都係group

好多黎香港客串過既騎師返到去都會有進步
例如郭立基 連達文

姓潘既不得好死

馬呢

皇天擊殺史卓豐
最新罪狀：唔識騎馬就早日死返南非啦
銀豐神駒自己搵位果陣條友唔知做乜鳩
搞到大夫無送行馬

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）

練馬師：
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）

馬主
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）

特別尊重名單：吳定強（功積：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）

大more呢咁 谷馬谷到殘

俾時間我更新

佳龍駒都唔係大摩第一隻草地上戰死既馬
印象中當年隻有性格又係大賽女皇杯跑跑下爆缸

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆）

練馬師：
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）

特別致敬：吳定強（功積：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）

無清算告達理

仲有個半月 慢慢清算啦
一次過清曬邊好玩

楊明，專食99 賠冷

想加多兩個致敬系列

友瑩格馬主 幸運如意馬主
兩三次訪問都覺得佢地好錫馬

史卓豐(皇天擊殺)
等多啲人知佢個花名

何澤堯
有得咁既師傅就有咁徒弟，揀馬去，鍾意冷食，華人版皇天擊殺

你有冇諗過係大家唔理佢先變99倍

屌你老母史卓豐，我都廢撚事追擊你，咪撚以為自己係史科菲個仔，係香港就企得住陣腳，你諗下你自己d垃圾騎姿走位，柒撚到，幸運大師初出輸托大，你有無反省過自己既騎功有幾九流，一係走蝕位，唔識sip，開心神駒谷草千二直路收停，你有無盡力策騎過呀契弟，之後再出田草千二，贏乘勢好運，成尻日浸人，你幾撚時爛袋仆街死，冷門勤得兼備你騎到幾撚凶狠呀，食撚左藥咁閪樣
你咪撚當人盲啦，雄心速龍你係咁騎就唔撚洗輸啦，停你幾日真係便宜你個畜牲

清得好

垃圾李寶利呢

李寶利 蔡約翰 天下為攻 一齊清算晒佢啦

笑笑口拎獎 屌佢老母 人地西拉都笑唔出啦

清算狗會d受薪董事 外籍騎師拉馬成日冇事

讚沈拿ok?

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
貝湯美（罪狀：鳩騎比卡超，大賽搏失發脾氣拉馬，只識係大賽去馬，唔去澳洲做大佬黎香港幫大魔，冇志氣）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，冷門先去馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
何澤堯（罪狀：師徒同流合污，揀馬去，鍾意冷食，華人版皇天擊殺）
李寶利（罪狀：三張野學人染金毛扮老MK，食左巫斯義個女搞大人地個肚，浪費機會馬）

練馬師：
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
蔡約翰（罪狀：臨老棄髮妻，六十歲仲學人生小朋友，經常一季用盡旗下馬匹，急功近利胡亂放棄仍有上升空間的馬匹）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）
天下為攻（罪狀：1.5倍跑第4，欺騙馬迷金錢）

其他：
受薪董事（罪狀：雙重標準，偏幫洋將，多次縱容洋將拉馬，身為香港人逼害香港騎師，唔要求成日漏閘馬匹要考閘成功才可出賽）

特別致敬：
吳定強（功積：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）
楊毅（功積：珍惜旗下馬匹，重視馬匹健康多於成就，教導小朋友愛護動物）
又得團體（功積：教導小朋友愛護動物、接觸賽馬運動，改變賽馬等於賭博的形象，將日本人的賽馬文化帶入香港）

一陣更新

老苗：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師

無人屌楠仔 佢手車輪鞭 贏獅子聰 都算鍾意佢 反而阿妹依排沉晒

未屌姐 下一個清算佢👋🏻

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
黃皓楠（罪狀：廿幾歲仲係童顏樣，成日尾場先爆seed，買佢尾場就4455）

練馬師：
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
苗禮德（罪狀：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師，同馬主關係唔好）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）

特別致敬：
吳定強（功積：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）
楊毅（功積：珍惜旗下馬匹，重視馬匹健康多於成就，教導小朋友愛護動物）
又得團體（功積：教導小朋友愛護動物、接觸賽馬運動，改變賽馬等於賭博的形象，將日本人的賽馬文化帶入香港）

痴撚線

不如寫哂D騎師練馬師落去啦,都唔差咗幾個

一次過清算會唔夠分身清，慢慢清啦

其實我想講個個都累我輸過錢

蔣嘉琦都未有？

放頭唔帶錶，場場馬一放就快步速，買佢又唔到，唔買又卡住你q pq ，屌佢老尾，真心有無d步速智慧，谷草三四班尻放頭兩段51秒，害尻死無數box seat 馬

步仔馬主呢

你肯幫意大利統一我就寫

死左又唔係奶共就唔清算啦
諗下點表揚佢先

霍利時 垃圾

無人屌祈禮謙同競賽小組包庇拉西同澳洲佬

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
貝湯美（罪狀：鳩騎比卡超，大賽搏失發脾氣拉馬，只識係大賽去馬，唔去澳洲做大佬黎香港幫大魔，冇志氣）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事，疑似請掌心雷玩種票強搶最受歡迎騎師）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
何澤堯（罪狀：師徒同流合污，揀馬去，鍾意冷食，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，華人版皇天擊殺）
李寶利（罪狀：三張野學人染金毛扮老MK，食左巫斯義個女搞大人地個肚，浪費機會馬，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
黃皓楠（罪狀：廿幾歲仲係童顏樣，成日尾場先爆seed，買佢尾場就4455）
蔣嘉琦（罪狀：放頭唔帶錶，場場馬一放就快步速，買佢冇影唔買搞事，欠缺步速智慧，谷草三四班鳩放頭兩段51秒，害死無數box seat馬）
沈拿（罪狀：做歐洲騎師做到要去中東先上到位，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
巫顯東（罪狀：臭串，態度差，叫後上東但淨係識贏放頭馬，個樣似張如城）

練馬師：
霍利時（罪狀：亂逼比卡超留後，唔俾佢戴眼罩，練到旗下馬經常漏閘，浪費馬匹才能，只識贏中低班賽事，強陣成日冇影，學人底出，強搶中下游馬房馬匹，隔咁多年仲拎甜橙贏G1有得配種、爪皇凌雨往事黎打飛機，破壞香港及南非馬壇聲譽）
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
蔡約翰（罪狀：臨老棄髮妻，六十歲仲學人生小朋友，經常一季用盡旗下馬匹，急功近利胡亂放棄仍有上升空間的馬匹）
苗禮德（罪狀：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師，同馬主關係唔好）
鄭俊偉（罪狀：臭串，逼人食二手雪茄，同下屬關係極差）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）
袁仕傑（罪狀：虐馬，強逼好爸爸去澳門同澳洲跑，跑十一歲都要跑，破壞馬匹心靈及聲譽）
Kerm Din（罪狀：逼害蔡明紹，亂轉騎師浪費巴基之星才能，盲撐莫雷拉蘇兆輝，唔俾返隻馬蔡明紹

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）
天下為攻（罪狀：1.5倍跑第4，欺騙馬迷金錢）

其他：
受薪董事（罪狀：雙重標準，偏幫洋將，多次縱容洋將拉馬，公然放生潘頓莫雷拉，部分受薪董事身為香港人逼害香港騎師，唔要求成日漏閘馬匹要考閘成功才可出賽）

特別致敬：
吳定強（功績：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）
楊毅（功績：珍惜旗下馬匹，重視馬匹健康多於成就，教導小朋友愛護動物）
又得團體（功績：教導小朋友愛護動物、接觸賽馬運動，改變賽馬等於賭博的形象，將日本人的賽馬文化帶入香港）
吉祥團體（功績：尊重及信任練馬師，重視馬匹健康，遇上難關唔怨天尤人，永不放棄）
李福鋆醫生及夫人（功績：李福鋆醫生生前有唔少步步友等好馬，為香港馬壇貢獻良多）

對唔住呀KeiBB 我好支持你架

巴度呢 讚下佢！

清算受薪董事，狗撚唔搭八，專門追擊華將做大澳洲幫，屌你老尾對潘頓，柏寶，史卓豐，田泰安等仆街多次視而不見，老閪追擊華將，呃殺華將生存空間，連華將提出抗議莫雷拉都要罰一萬，原告變被告，癲倒是非黑白，垃撚圾到不堪

垃圾馬主系列：
蔡華波
拉走赤兔寶駒去方仔到將會係你最後悔既決定，真心何良同你交代有餘，高分pp插班第二場已經贏左，仲去撚屌方到減分，呢隻馬有田草grpup既能力，方仔都會係谷草一哩交代，磋陀歲月

先生系真心要追擊

沈集成
部署馬匹參賽策略極差，多次迫害連登仔愛馬四季旺。亂用騎師，見高拜見低踩，中出即飛。

希望讚下韋達

好壞參半，why not both

係咪得沈拿巴度唔會比人屌

沈拿清左👋🏻 巴度都可以表揚下

想巴度再黎
又靚仔

湯米仔

蘇偉賢笑容太淫賤

有冇呂健威

無人清算呀田

加陣就清算

田泰安
與莫雷拉同流合污，多次護航行動。每每谷草賽事也展示自己啤酒園大外一氣失敗既技術。

騎死步步友威爾頓

下一個就清算田泰安

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
貝湯美（罪狀：鳩騎比卡超，大賽搏失發脾氣拉馬，只識係大賽去馬，唔去澳洲做大佬黎香港幫大魔，冇志氣）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事，疑似請掌心雷玩種票強搶最受歡迎騎師）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
何澤堯（罪狀：師徒同流合污，揀馬去，鍾意冷食，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，華人版皇天擊殺）
李寶利（罪狀：三張野學人染金毛扮老MK，食左巫斯義個女搞大人地個肚，浪費機會馬，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
黃皓楠（罪狀：廿幾歲仲係童顏樣，成日尾場先爆seed，買佢尾場就4455）
蔣嘉琦（罪狀：放頭唔帶錶，場場馬一放就快步速，買佢冇影唔買搞事，欠缺步速智慧，谷草三四班鳩放頭兩段51秒，害死無數box seat馬）
沈拿（罪狀：做歐洲騎師做到要去中東先上到位，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
巫顯東（罪狀：臭串，態度差，叫後上東但淨係識贏放頭馬，個樣似張如城）
田泰安（罪狀：與莫雷拉同流合污，經常幫莫雷拉開路，甘心食莫雷拉唔要既餸尾，谷草賽事胡亂表演啤酒園大外一氣失敗既技術，一個月內騎彎步步友威爾頓）

練馬師：
霍利時（罪狀：亂逼比卡超留後，唔俾佢戴眼罩，練到旗下馬經常漏閘，浪費馬匹才能，只識贏中低班賽事，強陣成日冇影，學人底出，強搶中下游馬房馬匹，隔咁多年仲拎甜橙贏G1有得配種、爪皇凌雨往事黎打飛機，破壞香港及南非馬壇聲譽）
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
蔡約翰（罪狀：臨老棄髮妻，六十歲仲學人生小朋友，經常一季用盡旗下馬匹，急功近利胡亂放棄仍有上升空間的馬匹）
苗禮德（罪狀：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師，同馬主關係唔好）
鄭俊偉（罪狀：臭串，逼人食二手雪茄，同下屬關係極差）
沈集成 （罪狀：咸濕，部署馬匹參賽策略極差，亂練四季旺，浪費馬匹才能，亂用騎師，見高拜見低踩，溺愛巫顯東，拖低見習騎師水準）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）
袁仕傑（罪狀：虐馬，強逼好爸爸去澳門同澳洲跑，跑十一歲都要跑，破壞馬匹心靈及聲譽）
Kerm Din（罪狀：逼害蔡明紹，亂轉騎師浪費巴基之星才能，盲撐莫雷拉蘇兆輝，唔俾返隻馬蔡明紹
蔡華波 （罪狀：場場重注赤兔寶駒搞到賠率亂曬，不斷超買欺騙馬迷金錢，無故拉走赤兔寶駒去方仔，何良幫佢係高分pp插班第二場已經贏左仲轉倉，嚴重浪費馬匹才能）

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）
天下為攻（罪狀：1.5倍跑第4，欺騙馬迷金錢）

其他：
受薪董事（罪狀：雙重標準，偏幫洋將，多次縱容洋將拉馬，公然放生潘頓莫雷拉，部分受薪董事身為香港人逼害香港騎師，唔要求成日漏閘馬匹要考閘成功才可出賽）

特別致敬：
吳定強（功績：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）
楊毅（功績：珍惜旗下馬匹，重視馬匹健康多於成就，教導小朋友愛護動物）
又得團體（功績：教導小朋友愛護動物、接觸賽馬運動，改變賽馬等於賭博的形象，將日本人的賽馬文化帶入香港）
吉祥團體（功績：尊重及信任練馬師，重視馬匹健康，遇上難關唔怨天尤人，永不放棄）
李福鋆醫生及夫人（功績：李福鋆醫生生前有唔少步步友等好馬，為香港馬壇貢獻良多）

對唔住呀KeiBB 我好支持你架
夜少少再繼續更新

幾時清算樂家將同智有心得

清算智有心得不如清算吳嵩

仲有子健

李寶利都唔識買 唔好撚係到講賭馬啦
李寶利幫我贏唔少 嘢嘢十倍八倍

楠仔手鞭進步左
係草地表現有待改善

我炒世界第一

我楠 放頭識睇時間 居中前置都唔差

我炒

我無事

潘蘇通呢條撚樣要清算啦掛

咁多位有邊位想清算繼續俾個名我
聽日訓醒再一次過更新

準備清算 ，出到黎咁型，啲女個個都留意佢啦

太小氣，唔支持小妹。

清算埋淫kit莎拉巴黎陳博士通

牙kit話佢唔講馬啦

照清

博士通仲要bin c

馬迷唔清算得唔得
槍口對外玩轉馬壇上下

喉嚨都痛痛地 都準備更新名單了

全哥下季給多d支持我

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
貝湯美（罪狀：鳩騎比卡超，大賽搏失發脾氣拉馬，只識係大賽去馬，唔去澳洲做大佬黎香港幫大魔，冇志氣）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事，疑似請掌心雷玩種票強搶最受歡迎騎師）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
何澤堯（罪狀：師徒同流合污，揀馬去，鍾意冷食，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，華人版皇天擊殺）
李寶利（罪狀：三張野學人染金毛扮老MK，食左巫斯義個女搞大人地個肚，浪費機會馬，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
黃皓楠（罪狀：廿幾歲仲係童顏樣，成日尾場先爆seed，買佢尾場就4455）
蔣嘉琦（罪狀：放頭唔帶錶，場場馬一放就快步速，買佢冇影唔買搞事，欠缺步速智慧，谷草三四班鳩放頭兩段51秒，害死無數box seat馬）
沈拿（罪狀：做歐洲騎師做到要去中東先上到位，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
巫顯東（罪狀：臭串，態度差，叫後上東但淨係識贏放頭馬，個樣似張如城）
田泰安（罪狀：與莫雷拉同流合污，經常幫莫雷拉開路，甘心食莫雷拉唔要既餸尾，谷草賽事胡亂表演啤酒園大外一氣失敗既技術，一個月內騎彎步步友威爾頓）
羅理雅（罪狀：叫炒飯哥但要炒飯個陣下下炒燶曬，唔要炒飯個陣就成日隊人QQP逼人硬食）
韋達（罪狀：拎個十三屆冠軍騎師打飛機，老退賴死唔走仲繼續騎馬，落雨大部分時間都小心駕駛唔去馬）

練馬師：
霍利時（罪狀：亂逼比卡超留後，唔俾佢戴眼罩，練到旗下馬經常漏閘，浪費馬匹才能，只識贏中低班賽事，強陣成日冇影，學人底出，強搶中下游馬房馬匹，隔咁多年仲拎甜橙贏G1有得配種、爪皇凌雨往事黎打飛機，破壞香港及南非馬壇聲譽）
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
蔡約翰（罪狀：臨老棄髮妻，六十歲仲學人生小朋友，經常一季用盡旗下馬匹，急功近利胡亂放棄仍有上升空間的馬匹）
苗禮德（罪狀：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師，同馬主關係唔好）
鄭俊偉（罪狀：臭串，逼人食二手雪茄，同下屬關係極差）
沈集成 （罪狀：咸濕，部署馬匹參賽策略極差，亂練四季旺，浪費馬匹才能，亂用騎師，見高拜見低踩，溺愛巫顯東，拖低見習騎師水準）
呂健威（罪狀：浪費馬匹才能，練廿幾年馬先有一場G1，歷年害死不少好馬，差少少搞到幸運如意冇G1，身為蔣嘉琦師父唔重用蔣嘉琦）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）
袁仕傑（罪狀：虐馬，強逼好爸爸去澳門同澳洲跑，跑十一歲都要跑，破壞馬匹心靈及聲譽）
Kerm Din（罪狀：逼害蔡明紹，亂轉騎師浪費巴基之星才能，盲撐莫雷拉蘇兆輝，唔俾返隻馬蔡明紹
蔡華波 （罪狀：場場重注赤兔寶駒搞到賠率亂曬，不斷超買欺騙馬迷金錢，無故拉走赤兔寶駒去方仔，何良幫佢係高分pp插班第二場已經贏左仲轉倉，嚴重浪費馬匹才能）

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）
天下為攻（罪狀：1.5倍跑第4，欺騙馬迷金錢）
樂家將（罪狀：跑足三年都未贏過，欺騙馬迷金錢，搞到馬主孫柏文一時又話後悔做馬主，一時係專欄到公器私用叫春話樂家將太廢）
智有心得（罪狀：近一兩場就不斷呃錢，去馬時又唔識贏，逼害鄭俊偉）

賽馬評述員：
貝子健（罪狀：大部分時間只識貼熱門，燈到一日十場八場都可以一場都唔中，逼害同佢同路既馬迷）
牙kit（罪狀：直播爆粗嚇壞小朋友，做左粱家俊老婆，傷害鍾意粱家俊既女馬迷的弱小心靈）
莎拉（罪狀：扮同楊明綸分手玩地下情，俾眾多男馬迷一個假希望）
巴黎陳（罪狀：貪錢，入左釣金龜先入馬壇，邪住告達理）

其他：
受薪董事（罪狀：雙重標準，偏幫洋將，多次縱容洋將拉馬，公然放生潘頓莫雷拉，部分受薪董事身為香港人逼害香港騎師，唔要求成日漏閘馬匹要考閘成功才可出賽）

特別致敬：
吳定強（功績：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）
楊毅（功績：珍惜旗下馬匹，重視馬匹健康多於成就，教導小朋友愛護動物）
又得團體（功績：教導小朋友愛護動物、接觸賽馬運動，改變賽馬等於賭博的形象，將日本人的賽馬文化帶入香港）
吉祥團體（功績：尊重及信任練馬師，重視馬匹健康，遇上難關唔怨天尤人，永不放棄）
李福鋆醫生及夫人（功績：李福鋆醫生生前有唔少步步友等好馬，為香港馬壇貢獻良多）

王若舜

隻隻馬行圈狀態都FIT，一係唔差，一係修左身，形容簡單，次次hea過就算，點撚樣做評馬人。同仁kit罵戰，迫害仁kit離開，完全無羞恥之心，繼續復工。

還我阿kit 我屌你老母

仲有淨係識A1

唔要囉

腎仔同方蛇都要啦

清算馬po會然名單：
霍清
罪狀：quote bam圖影向手足賭馬心情
吹奏比卡超 令手足盲跟豬錢

路狗：成日臨跑先出水，搞到手足買唔切，
然後又Po飛傷害手足弱小心靈

其實我覺得唔應該清算子賤 可以每場揀少隻馬喎

駁唔到

兩個一齊清算
一個走數唔出文 搞到意大利統一唔到
一個調轉槍頭 明明一齊狙擊牛奶囝等佢出文 點知咬埋我

同佢同路既俾佢玩死

希望
跟我啦，咪理個小氣佬

食緊馬會水邊係馬迷呀

想知乜事
我呢兩三年先入馬po真係唔知佢衰咩

清算埋沙沙郭啦，養幾十隻xx美麗/美麗xx 來混淆馬迷視聽

真係多到, 衫又似, 名又似

真係唔知邊隻打邊隻

個D紅黑間衫又係好多, 不過名就分別大D

個d咩惑又係越嚟越多

三揀一方面
呀舜我地揀邊范

霍清 點做野

過左成晚仲唔更新

牙輝都唔係好差者

俾啲耐性啦
大把人排住隊咁清呀

吳嵩 (評馬人/馬主)
開口埋口都擦澳洲鞋，淨係講澳紐馬跑長途掂掂掂，又成日FF自己同唔少馬王擦身而過點知自己就買堆垃圾返黎逼迫馬匹打工仔咁密密跑，評馬果陣有自己馬出賽又唔學張福元咁避席

吳山高，外號馬壇雲加
冧扮爛馬王都險簽

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
貝湯美（罪狀：鳩騎比卡超，大賽搏失發脾氣拉馬，只識係大賽去馬，唔去澳洲做大佬黎香港幫大魔，冇志氣）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事，疑似請掌心雷玩種票強搶最受歡迎騎師）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
何澤堯（罪狀：師徒同流合污，揀馬去，鍾意冷食，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，華人版皇天擊殺）
李寶利（罪狀：三張野學人染金毛扮老MK，食左巫斯義個女搞大人地個肚，浪費機會馬，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
黃皓楠（罪狀：廿幾歲仲係童顏樣，成日尾場先爆seed，買佢尾場就4455）
蔣嘉琦（罪狀：放頭唔帶錶，場場馬一放就快步速，買佢冇影唔買搞事，欠缺步速智慧，谷草三四班鳩放頭兩段51秒，害死無數box seat馬）
沈拿（罪狀：做歐洲騎師做到要去中東先上到位，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
巫顯東（罪狀：臭串，態度差，叫後上東但淨係識贏放頭馬，個樣似張如城）
田泰安（罪狀：與莫雷拉同流合污，經常幫莫雷拉開路，甘心食莫雷拉唔要既餸尾，谷草賽事胡亂表演啤酒園大外一氣失敗既技術，一個月內騎彎步步友威爾頓）
羅理雅（罪狀：叫炒飯哥但要炒飯個陣下下炒燶曬，唔要炒飯個陣就成日隊人QQP逼人硬食）
韋達（罪狀：拎個十三屆冠軍騎師打飛機，老退賴死唔走仲繼續騎馬，落雨大部分時間都小心駕駛唔去馬）
祈普敦（罪狀：熱倒冷去，谷草成日妹下妹下，妹到有機爆冷變4455，明知大魔當佢係condom都奶曬鞋底當佢係再生父母，冇志氣）
郭能（罪狀：一時大鞭大鞭虐打馬匹，一時求求其鳩跑又一日，只識跑將男，將男退役後更加經常hea鳩班觀眾）

練馬師：
霍利時（罪狀：亂逼比卡超留後，唔俾佢戴眼罩，練到旗下馬經常漏閘，浪費馬匹才能，只識贏中低班賽事，強陣成日冇影，學人底出，強搶中下游馬房馬匹，隔咁多年仲拎甜橙贏G1有得配種、爪皇凌雨往事黎打飛機，破壞香港及南非馬壇聲譽）
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
蔡約翰（罪狀：臨老棄髮妻，六十歲仲學人生小朋友，經常一季用盡旗下馬匹，急功近利胡亂放棄仍有上升空間的馬匹）
苗禮德（罪狀：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師，同馬主關係唔好）
鄭俊偉（罪狀：臭串，逼人食二手雪茄，同下屬關係極差）
沈集成 （罪狀：咸濕，部署馬匹參賽策略極差，亂練四季旺，浪費馬匹才能，亂用騎師，見高拜見低踩，溺愛巫顯東，拖低見習騎師水準）
呂健威（罪狀：浪費馬匹才能，練廿幾年馬先有一場G1，歷年害死不少好馬，差少少搞到幸運如意冇G1，身為蔣嘉琦師父唔重用蔣嘉琦）
羅富全（罪狀：太型，馬場入面啲女性都俾佢俘虜曬連師奶都唔放過，搞到其他單身馬迷連識師奶既機會的冇埋）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）
袁仕傑（罪狀：虐馬，強逼好爸爸去澳門同澳洲跑，跑十一歲都要跑，破壞馬匹心靈及聲譽）
Kerm Din（罪狀：逼害蔡明紹，亂轉騎師浪費巴基之星才能，盲撐莫雷拉蘇兆輝，唔俾返隻馬蔡明紹）
蔡華波 （罪狀：場場重注赤兔寶駒搞到賠率亂曬，不斷超買欺騙馬迷金錢，無故拉走赤兔寶駒去方仔，何良幫佢係高分pp插班第二場已經贏左仲轉倉，嚴重浪費馬匹才能）
美麗系 （罪狀：家族成員不斷養馬壟斷馬壇，偏幫潘頓，買咁多隻先得一兩隻贏到大賽，仲要未贏過打比，浪費香港馬壇資源，眼罩太柒，逼隻馬要show大大隻字俾馬迷恥笑）
燒家 （罪狀：家族成員不斷養馬壟斷馬壇，用燒家名義買咁多隻都冇一隻拎到G1，不斷做大水魚俾外國人呃錢，買完啲馬好地地閹曬佢，嚴重浪費香港馬壇資源）

告東尼

口講自己啲馬得時，擺咩人上去都得，又話支持華將。實際去馬時都係用洋將，講一套做一套。華將慘變減分機器。今季晨課多時功夫積極，馬迷最終乞食。退熱之後，自己落到綠格啡格冷食返。

仲有一點 唔顧親情 大佬娶新袍都唔去飲走去旅行

余伯
成個神駒系都擺響弱勢馬房，如gib 神，大力，不惜一切鋤強扶弱，結果搞到成渣貴價自購馬剩係識跑p

魚片強
發左達之後專買中班自購馬，為左証明自己眼光獨到，搞到自己隻炸魚薯條變成香港第一咕哩馬。但另一方面，竟然誤打誤撞幫左個跑半季都贏唔到既廢物開齋

我覺得先生系個馬主真係垃圾，我良真心對先生係隻隻都有好好成績，邦先生，叻先生，勇先生，好先生，威先生，好加加，全部都有頭馬交代不止，有group，一季直落幾場頭馬都要拉走，盲目追求名牌，咁多隻馬入告仔沈集成大摩，加埋都無威先生今季咁多頭馬，我係佢就好撚後悔

利申：何良打手，我好欣賞何良練馬，迷良黨，代表作有包裝大師，好先生，火紅人

叻哥真人上連登？

追加蘇志威及高伯新

on9 牙叻先係正練

this one must 清

何良咪又係叻廄影子練馬師

清算埋電訊系同神x金剛系啦
近十幾年都剩係識養五班馬
隻隻馬都被退休收場
阻住地球轉

( Show Blocked User - 社畜太郎 )

屌你黎清算po搞事
唔入名單都要清算你👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

呢兩個一定要
神x金剛系都衰唔曬
電訊系真係隻隻都五班馬

俾時間我 講得唔會漏

唔好爭，一齊清算👋🏻

許晉奎啲馬係俾肥葉搞到柒下柒下啫
以前老簡神鑽金剛可以一季跑十幾二十次都仲留到係三班一季贏三場

阿叻好似係澳門開過倉，隨時唔差得過呂健威

何良代表作除左你同好先生之外，其實我係諗起森林王子

馬就個得一對
人就泥水同沙膽雄，都係咁古惑

叻哥一去澳門就拎冠軍，唔好睇少佢

今朝睇火車個訪問 佢自己都話自己走位差成日令到d實力坐騎蝕位跑之後會改善下

馬交D水準心照啦

冠軍就冠軍
呢啲嘢無得唔應
我叻認真少少，屌打鬼佬都似

火車返澳洲啦

要拎黎同呂健威比，夠照啦

牙叻係要讚囉
特別係9點半個套劇簡直係視帝級水準

執番梘咁既表情

見佢知衰錯自己走位柒 算佢啦
最多下季買返佢
不過都係要清算

再清算之前，睇Gold racing既live先，一齊睇完再清算啦

騎師：
潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去，走位太柒，一時變蒸氣火車玩鳩馬迷）
麥偉利（罪狀：鳩騎比卡超，騎騎下張敬軒上身，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，大賽先肯去馬，一日拎三場G1就當自己大騎師）
貝湯美（罪狀：鳩騎比卡超，大賽搏失發脾氣拉馬，只識係大賽去馬，唔去澳洲做大佬黎香港幫大魔，冇志氣）
莫雷拉（罪狀：搶馬，打壓華將 ，季尾都呃盡馬迷錢，賣港幫外隊，凌駕董事，疑似請掌心雷玩種票強搶最受歡迎騎師）
潘頓（罪狀：熱門拉馬冷門去馬，搶馬，呃馬迷錢，恐嚇女性，疑似有暴力傾向）
史卓豐（罪狀：多次拉馬，亂騎機會馬，搵位太差，累大夫冇得係從練最後一日贏馬，影衰老豆，史稱皇天擊殺）
楊明綸（罪狀：只識贏不明物體，扮同莎拉分手玩地下情，以勝利者姿態傷害毒撚弱小心靈）
何澤堯（罪狀：師徒同流合污，揀馬去，鍾意冷食，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德，華人版皇天擊殺）
李寶利（罪狀：三張野學人染金毛扮老MK，食左巫斯義個女搞大人地個肚，浪費機會馬，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
黃皓楠（罪狀：廿幾歲仲係童顏樣，成日尾場先爆seed，買佢尾場就4455）
蔣嘉琦（罪狀：放頭唔帶錶，場場馬一放就快步速，買佢冇影唔買搞事，欠缺步速智慧，谷草三四班鳩放頭兩段51秒，害死無數box seat馬）
沈拿（罪狀：做歐洲騎師做到要去中東先上到位，未完季出就去澳門玩，欠缺職業道德）
巫顯東（罪狀：臭串，態度差，叫後上東但淨係識贏放頭馬，個樣似張如城）
田泰安（罪狀：與莫雷拉同流合污，經常幫莫雷拉開路，甘心食莫雷拉唔要既餸尾，谷草賽事胡亂表演啤酒園大外一氣失敗既技術，一個月內騎彎步步友威爾頓）
羅理雅（罪狀：叫炒飯哥但要炒飯個陣下下炒燶曬，唔要炒飯個陣就成日隊人QQP逼人硬食）
韋達（罪狀：拎個十三屆冠軍騎師打飛機，老退賴死唔走仲繼續騎馬，落雨大部分時間都小心駕駛唔去馬）
祈普敦（罪狀：熱倒冷去，谷草成日妹下妹下，妹到有機爆冷變4455，明知大魔當佢係condom都奶曬鞋底當佢係再生父母，冇志氣）
郭能（罪狀：一時大鞭大鞭虐打馬匹，一時求求其鳩跑又一日，只識跑將男，將男退役後更加經常hea鳩班觀眾）
黎海榮（罪狀：騎姿樣衰，熱倒冷去，連雷公鑿都俾人搶埋，成日幫駕系冷去搞事）
蘇狄雄（罪狀：同高柏新合謀熱倒冷去，冇性交轉運導致黑仔成日受傷）

練馬師：
霍利時（罪狀：亂逼比卡超留後，唔俾佢戴眼罩，練到旗下馬經常漏閘，浪費馬匹才能，只識贏中低班賽事，強陣成日冇影，學人底出，強搶中下游馬房馬匹，隔咁多年仲拎甜橙贏G1有得配種、爪皇凌雨往事黎打飛機，破壞香港及南非馬壇聲譽）
方嘉柏（罪狀：扮強陣全日唔去馬，玩評分玩到冇曬大賽馬，去澳門賭大左亂跑追數）
容天鵬（罪狀：熱倒冷去，好野扮廢呃到你唔信先去馬，隻馬初出有料扮到冇貨賣）
葉楚航（罪狀：玩評分，初出馬成日扮勁，得登逼隻馬跑低兩班先去）
蘇偉賢（罪狀：經常底出，浪費馬匹才能，笑容太過淫賤）
大摩（罪狀：經常底出，不止一次操死馬王，臨老食FIFI姐，胡亂造王拖低打吡及中長途賽事水平）
賀賢（罪狀：五張野學人玩老夫少妻食港姐，自己屌女就得但唔俾旗下馬屌女，亂閹鎏金驃，縱容潘明輝胡作非為，拖低見習騎師水準）
告達理（罪狀：俾個拜金女入門邪住自己，季尾先發力）
蔡約翰（罪狀：臨老棄髮妻，六十歲仲學人生小朋友，經常一季用盡旗下馬匹，急功近利胡亂放棄仍有上升空間的馬匹）
苗禮德（罪狀：脾氣臭，成日亂咁封殺騎師，同馬主關係唔好）
鄭俊偉（罪狀：臭串，逼人食二手雪茄，同下屬關係極差）
沈集成 （罪狀：咸濕，部署馬匹參賽策略極差，亂練四季旺，浪費馬匹才能，亂用騎師，見高拜見低踩，溺愛巫顯東，拖低見習騎師水準）
呂健威（罪狀：浪費馬匹才能，練廿幾年馬先有一場G1，歷年害死不少好馬，差少少搞到幸運如意冇G1，身為蔣嘉琦師父唔重用蔣嘉琦）
羅富全（罪狀：太型，馬場入面啲女性都俾佢俘虜曬連師奶都唔放過，搞到其他單身馬迷連識師奶既機會的冇埋）
告東尼（罪狀：口講支持華將，去馬只用洋將，當華將係減分機器，晨課功夫積極扮強陣呃馬迷，退熱之後綠格啡格自私食，唔俾返隻馬巴基之星，浪費馬匹才能，無視親情，大佬娶新袍都唔去飲）
何良（罪狀：做練馬師做到變牙叻傀儡，同副練冇分別，養埋泥水狄狄仔呢啲熱倒冷去既搵食騎師）
高伯新（罪狀：買馬買到俾人呃錢，大半季扮廢然後爆seed上岸，愈練愈衰冇曬大賽馬，熱倒冷去馬匹胡亂走光）

馬主：
洪蛆杭（罪狀：奶共，逼死佳龍駒，扮有愛心消費佳龍駒）
袁仕傑（罪狀：虐馬，強逼好爸爸去澳門同澳洲跑，跑十一歲都要跑，破壞馬匹心靈及聲譽）
Kerm Din（罪狀：逼害蔡明紹，亂轉騎師浪費巴基之星才能，盲撐莫雷拉蘇兆輝，唔俾返隻馬蔡明紹）
蔡華波 （罪狀：場場重注赤兔寶駒搞到賠率亂曬，不斷超買欺騙馬迷金錢，無故拉走赤兔寶駒去方仔，何良幫佢係高分pp插班第二場已經贏左仲轉倉，嚴重浪費馬匹才能）
美麗系 （罪狀：家族成員不斷養馬壟斷馬壇，偏幫潘頓，買咁多隻先得一兩隻贏到大賽，仲要未贏過打比，浪費香港馬壇資源，眼罩太柒，逼隻馬要show大大隻字俾馬迷恥笑）
燒家 （罪狀：家族成員不斷養馬壟斷馬壇，用燒家名義買咁多隻都冇一隻拎到G1，不斷做大水魚俾外國人呃錢，買完啲馬好地地閹曬佢，嚴重浪費香港馬壇資源）
神駒系（罪狀：成個神駒系都擺響弱勢馬房，搞到成渣貴價自購馬剩係識贏三四班，多年來不斷引入高價名氣水貨，胡亂去南美買兩隻G1馬等俾人呃，破壞馬匹前途，嚴重浪費香港馬壇資源
嚴顯強伉儷（罪狀：男方發左達之後做馬販，逼老婆硬食冇人要既馬，理想回報冇回報，違反商品說明條例；女方不斷逼自己隻炸魚薯條出賽，虐待馬匹，導致炸魚薯條變成香港第一咕哩馬）
先生系（罪狀：背叛何良，盲目追求名牌，咁多隻馬入告仔沈集成大摩，加埋都無威先生今季咁多頭馬）
陳百祥（罪狀：奶共老屎忽，做戲唱歌主持講波冇樣叻又要認叻，搞到林振強都封阿叻係佢偶像，乞人憎，唔肯跪回家，周圍R人拉頭馬做威水，自稱係澳門做過冠軍練馬師但自己係買水貨，架空何良）
蘇志威（罪狀：戲內戲外做馬主都做大水魚，隻馬冇料都盛裝出席以為自己準備拉頭馬）
潘蘇通（罪狀：近年不斷買高價水貨仲要亂咁閹曬啲馬，拋棄高柏新，急功近利既勝利馬主扮到有心發展育馬業）
電訊系（罪狀：養親全部都係低班馬，大部分更加係欠缺競爭力既五班馬，拖低香港賽馬水準，嚴重浪費香港馬壇資源）
許晋奎（罪狀：近年神x金剛全部都係五班馬，浪費香港馬壇資源）

馬匹：
馬克羅斯（罪狀：扮廢，等人唔再信先三連勝）
獅子聰（罪狀：扮廢，等人唔信無故馬王上身五連勝）
陽光大地（罪狀：成日四四五五，做馬都要學人迷雲）
天下為攻（罪狀：1.5倍跑第4，欺騙馬迷金錢）
樂家將（罪狀：跑足三年都未贏過，欺騙馬迷金錢，搞到馬主孫柏文一時又話後悔做馬主，一時係專欄到公器私用叫春話樂家將太廢）
智有心得（罪狀：近一兩場就不斷呃錢，去馬時又唔識贏，逼害鄭俊偉）

賽馬評述員：
貝子健（罪狀：大部分時間只識貼熱門，燈到一日十場八場都可以一場都唔中，逼害同佢同路既馬迷）
王若舜（罪狀：隻隻馬行圈狀態都FIT，一係唔差，一係修左身，形容簡單，次次hea過就算，男人老狗同牙kit罵戰，迫害牙kit離開自己就復工，揀A123都揀錯曬，逼害專賭A123既馬迷）
牙kit（罪狀：直播爆粗嚇壞小朋友，做左粱家俊老婆，傷害鍾意粱家俊既女馬迷的弱小心靈）
莎拉（罪狀：扮同楊明綸分手玩地下情，俾眾多男馬迷一個假希望）
巴黎陳（罪狀：貪錢，入左釣金龜先入馬壇，邪住告達理）
吳嵩 （罪狀：不斷擦澳洲鞋，胡亂吹奏講澳紐馬，自稱相馬眼S但不斷買五班馬返黎密跑，成日FF自己同唔少馬王擦身而過，破壞香港馬壇聲譽及資源，評馬果陣有自己馬出賽又唔學張福元咁避席）
卡洛斯（罪狀：奶共，成日FF中國有幾好，愛國又唔北上搞中國賽馬）

其他：
受薪董事（罪狀：雙重標準，偏幫洋將，多次縱容洋將拉馬，公然放生潘頓莫雷拉，部分受薪董事身為香港人逼害香港騎師，唔要求成日漏閘馬匹要考閘成功才可出賽）

特別致敬：
吳定強（功績：醫好唔少馬匹，幫唔少馬起死回生）
楊毅（功績：珍惜旗下馬匹，重視馬匹健康多於成就，教導小朋友愛護動物）
又得團體（功績：教導小朋友愛護動物、接觸賽馬運動，改變賽馬等於賭博的形象，將日本人的賽馬文化帶入香港）
吉祥團體（功績：尊重及信任練馬師，重視馬匹健康，遇上難關唔怨天尤人，永不放棄）
李福鋆醫生及夫人（功績：李福鋆醫生生前有唔少步步友等好馬，為香港馬壇貢獻良多）

痴線

某程度
卡洛斯同腎 兩個都respect
身為馬會官方評述員，敢屌馬會，勁菜小組，對於不公既事為馬會發聲。

奶共卡係facebook每幾日就吹奏中國吹奏習大大 再唔係開到聲想班義士坐監 一定要清算
不過講開腎仔都走唔甩，下一個就講佢👋🏻

但佢睇馬真係幾好

等佢退休先表揚 佢同綠寶疑似有私怨

同達少都有

佢地叫泰妍叫安哥

推

發覺無外疊三兄弟

柏寶

不復當年勇，全季十有八九都係游馬海，無心戀戰，多次使用成名絕技柏寶灣以欺騙馬迷錢。幸運如意多次搏失，跑法保守，令幸運如意心情低落，意志消沈。

杜利萊

全季依舊谷草上演杜利萊灣，6檔以外谷草可以0冠，可見功力深厚。

蘇兆輝

堂堂英國冠軍騎師嚟香港賣笑，騎足大半季，實力坐騎不缺既情況下贏得16次。往往走外疊，大力抽擊馬匹，導致馬匹內閃。

題外話
英國冠軍贏馬係多，但係獎金係我偶像啲零頭。 真係得啖笑

蘇兆輝本身都係靠密食當三番先有冠軍騎師
實際根本真係二三線

仲有莫艾誠，祖格拉，莫雅未俾人清

霍清對我偶像成見算深
我雅天下第一

一講再講 高地之舞真係輸到我想跳樓

黎香港一唔跑大賽就鳩跑，仲要一去轉播賽就出曬醜
講開聽日更新順便加埋高地之舞同Churchill先👋🏻

想睇下馬克羅斯係咪真係用柒晉跑國際賽

你咁快唔記得咗 ?
幫你搵番

祖格拉（罪狀：客串成個月冇馬贏，有辱霍家師門，亂騎比卡超，搞到比卡超第一次雙位數字過終點

再清過啫